點解女人個西叫西?

唔可以叫東南北? 一定叫西

廣東話真係唔合邏輯

屌你個臭北

閪啊文盲

屌你就屌喇
問問問問，問夠未？
依家個閪係用嚟屌，唔係用嚟問

fail

點解男人碌野叫鳩唔叫四五六？
On9 當有趣